jobsdb 係咪份份工都好伏？

我send親cv都係叫我去太古城見工

係

有伏既一定好伏，無伏既一定無伏

一份好工唔會係網上搵到

Jobsdb根本全部agent嚟

無事喎，fg做到依家轉工加人工都係用jobsdb

係
所以我去開勞工處搵

唔係既
但大部份係
8成都係賣你豬仔做contractor食鳩你水

咁各位仲有咩好介紹